Beste tante verslond me positief met haar liefkozingen, en voor ik het was naar mijn kamer gebracht, had me naar haar kleine kamer beneden getrokken, had een op mijn pik zuigen, haar lichaam op de tafel leunen, uitgestoken haar immens kont, en had me in haar kut voor een snelle rack-off; maar dit alleen wond me op tot een onmiddellijke vernieuwing, voor het aanraken en zien van haar prachtige billen produceerden onmiddellijk een stijfheid, zijzelf in de midden in mijn bewegingen vooraan, mijn piemel uit haar kut en begeleiden naar de uitnodigende ingang van het geheime altaar van Juno en Venus Callipyge.
